足球戰線黎未? 籃波都得 足球唔係唔得AR?

一直都有

如果覺得資訊有亂混 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台

其實而家足波有好多中資贊助..比起籃波難度大好多...

成支國米可以執柒左佢

里昂支旗屌打咗啦
籃波撚重講緊着t shirt
不過各有各做

都係球迷,唔係球會

馬體會 愛斯賓奴
仲有冇邊啲

王健林賣晒馬體會d股份
大陸有曼城d股份
仲有狼隊

佢地而家睇我地就好似我地睇加泰咁 花生友咋 一定要引班中國狗咬佢地

但馬體個主場都仲係叫萬達
幾時賣架

香港時間2月14日，西班牙豪門馬德里體育會官方宣佈，萬達集團將所持有的17%的股份出售。

Quantum Pacific集團已經和萬達達成協議，後者將自己的股權轉讓。據馬體會官網透露，萬達這一決定是在集團全球戰略計劃上做出的。

不過萬達仍將以贊助商的模式和馬體會繼續合作，馬體會主場萬達大都會球場的冠名不會改變。雙方重新簽署了通過了萬達體育在中國發展馬德里體育會品牌的戰略協議。

2015年，萬達集團收購了馬體會20%的股份，出資4500萬歐元，這也是中國企業首次投資歐洲頂級球會。值得一提的是，近日國家發改委發佈了《境外投資敏感行業目錄（2018年版）》，其中體育球會繼續被列入2018限制中國企業境外投資的行業。

變左合作

只需一個缺口